其實攞政府嘅科技基金仲快過攞四千蚊...

大家應該都知2018年政府有500億放咗落去 創新科技基金。

咁其中有一部分，其實每個大專生/畢業未超過三年 都可以攞，有10萬，咁100個人攞已經攞走咗政府一千萬，如果你冇放錢喺中資銀行，呢個都不失為一個好辦法

但係參加嘅人一直都唔多，咁不如我哋玩大佢，既然政府咁想青年人創業，我哋就唔好浪費納稅人嘅錢，實行財富再分配。

有興趣可以討論下：

大家入group之前推一推，唔好畀佢沉

2019年創新及科技支援計劃於2019年4月26日後已截止申請

GRAD
求方法

fg想知

唔係呢個呀

你又唔係公營機構

Hd點拎

點拎

麻煩大家幫手人工置頂

push

推

推囉

氣車推推

都無人推

姐係點 grad左兩年

T乜撚野G 係度講唔得既

講錯嘢犯法㗎啦屌你老母

TG講就唔犯法?

知你講緊邊個計劃但想講個審查難到PK

表示易到...

??????

pt degree計唔計

一開頭果批試行係好易
依家已經夠曬人 所以.....

Details???

未grad 得唔得

[621]人數與行動的關係

想知喎

留名

T乜撚嘢G?
放咗政府嗰網出嚟先啦

突發 有個霓虹燈牌跌落嚟 砸住咗我

又想出嚟呃錢?
唔好咁撚蠢啦連登仔 一見到免費午餐就狗沖

on9 樓主 網都唔比 想教人拎然後抽水？

做乜撚嘢要tg
有乜就喺度講啦
入埋group都仲要人pm
樓主係咪狗公嚟

屌你咩 講啲唔講啲

Lm

又係佢

唔怪得我一講嘢就俾佢del message

祝樓主有一日真係俾燈牌砸死

【請為621廣泛報料，聽朝七點，政總集合】
【不內哄、不分化、各自上山】
======20/6/2019 15:00更新======
立法會、政總、警總、禮賓府警察勢力分報圖，持續收料，一直更新。

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式
===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

禮賓府交通路線

====================
禮賓府建議地鐵步行路線
====================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

===============================
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1.急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
2.立法會、政總、警總、禮賓府野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

最後，立法會、政總、警總、禮賓府全部都相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課平時無開放千奇唔好去呀

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！
香港人平時唔係好想打風有假放既咩？ 而家比個藉口大家聽日無工返就屌曬聲？
利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世

樓主係騙子黎，D人入到去一講就比佢BAN

點玩

入面有幾條友係咁帶風向，話今晚有資料出。

發夢見到關ccmf時

提提大家，偽造文件係要坐監

笑到GAPGAP聲，呃完一次又呃一次

係有料就唔會BAN人LA

貨都出埋，費事同你講咁多

發夢見唔到有人犯法

有種唔好ban tg d 人，睇你點收皮?

真理係愈講愈明，得個ban字?

要用tg?

試下有幾百個人問你問題睇下你點覆？

LM
利申未grad

覆唔切所以ban晒啲人?
都幾撚搞笑

我正係睇到幾個人，一秒1-2句渣WO

幾百個你BAN得到?

IT狗表示好似有用 谷已入

與其倒錢落明日大嶼
不如攞走返屬於香港人嘅嘢

唔好再問我點解要衝

要做的事好簡單 6月21 出咗去先

唔明 有冇link/多d detail

講就講啦屌 利申 it9

我地唔拎都俾啲大陸狗/八段錦app狗攞走架啦

大家小心，樓主係眾籌騙子之一

出咗先啦
到時玩捉而因又得，衝又得，和理非又得。
我們不是暴徒，621不散

咁你t乜撚野G

依排賺夠想益下大家

樓豬乞衣仔

政府就不嬲都賺夠

花生友幫推

靠呃

係咁易一早俾人拎哂啦

問心你自己有冇去睇過政府啲文件？
你有冇試過？

Push

有無it9 or識programme，有橋
留下tg搞搞佢

樓豬搵食行遠d

科技券？

你係公司？科咩技券